[扮工動物園] 終於等到月尾兼星期五

滾動啊~~

出糧啦

好似明天啩

香媽又要買咩？

好攰, 頂唔順啦

走啦，遞信未

已出

諗諗先, 睇下有咩工揀

Joson

轉轉轉

食咩好

有咩揀

出糧？？？

油王既十一都唔會細

召喚 MK Gucci

油王

其實我唔識扮工
我個位扮唔到

而家先上水

我返左1個星期
有幾千蚊零用了

香媽枱面一定好多公仔